唔好再睇狗招啦 班仆街撚緊你地咋

一邊比你地笑下
一邊繼續虐待 虐打義士

你地比人分撚散啦焦點啦
呼籲所有人停止睇狗招
所有記者拒絕出席狗招

推

TVB仲有人睇緊tvb